龍門被破壞嘅後續

唔清楚係咪龍門太出名黃，所以搞佢啦，但係隨時有破窗效應，有第一間黃被破壞，就可能會有第二三四間。我冇咩好建議，純粹提出下俾大家討論。睇下有冇方法可以預防呢啲事件再次發生，又或者發生咗之後可以有咩處理方法。集思廣益。

破壞即係認証，越比人攪越多人去。

懲罰就一定㗎啦，只係諗緊點樣可以減少黃店嘅傷害，或者令到啲仆街唔敢搞。

到時咪變哂黃藍互爆 工程公司fatfat

認真post冇人推啊
求五連
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號

咁睇怕佢地都唔係好想回復平靜
口講要平靜 但依加又開始搞人

被人裝修既反正都要用錢
又用d錢夾份搵人裝修黃鋪
愈搞愈多

食飯比TIPS

順便找返黃字真裝條佬，唔好比資金流入支那同藍屍個邊就得。唔死人同佢地鬥長命。

佢地不嬲都係口講一套，但身體好誠實

九成九啲藍店唔抵得 請人打爆啲黃店

爆1間黃 爆返十間藍

有冇黃嘅裝修公司

講得岩
以眼還眼

推

其實香港人真係好撚有錢
黃店俾人裝修咪夾錢俾佢整 再加多幾錢肉緊日日去幫襯

藍罷
黃撐
黃+被裝修=撐+比多啲tips

其實唔應該太高調撐黃，同埋幫返藍店裝修

$500一杯奶茶，完

黃一藍十

都冇計啦，除非真係組到團有人守夜，但邊有可能守到咁多間

長期食唔好食其他藍店就得，佢地自然會收皮

買保險
非「暴動」係有得賠
睇下藍腦殘會唔會call夠人搞暴動

俾人爆一間黃，就爆番一間藍，唔可以唔還擊

有

眾籌畀黃店裝修

每日裝修一間藍店

裝修

唯有互爆

真嘅裝修佬或成最大贏家

幫襯佢

最治本方法係瘋狂懲罰
你爆邊間邊間就做到仆晒街

食完野放低大紙 唔使找 再9秒9練跑

其實真係會繼續搞黃店

反而應該有啲鋪會因為咁偽黃爭生意

搵手足看鋪
講笑姐可行性應該唔高

爆邊間就食邊間食到排長龍 應該會最收藍絲皮

而家越高調越好

屌 呢啲咪真係叫快閃裝修囉
睇下 依家比人搞完都無仇報 應該要學

有唔同嘅,黃店比人搞事後一定大把手足街坊幫手,
紅藍店who fucking cares

爛一間黃
賠兩間藍(非大集團)

爆鋪嗰啲人唔會care

升級懲罰，食完再外賣

咁樣只會更多人去龍門食野
不過都唔好忽略其他細既黃店 都要幫襯